乜公屋有露台嫁咩？

睇到個post講禾輋公屋
跟住又見到啲巴打絲打講咩公屋露台好大
咁岩小弟有個同事住黃大仙公屋
又成日話自己屋企個露台好大可以放到好多嘢
乜原來公屋真係有露台？
個露台係點樣？

佢地心目中既露台

唔講樓價 公屋設計不嬲好過私樓好多
私樓貴在個資產
設計仲衰過公屋

所謂個露台係咪騎樓？
咪姐係拎黎曬衫個位

窗台/陽台咋掛

我心目中個露台唔係咁樣

咁點解唔叫騎樓
要叫露台
R撚哂頭

唔好問啦識人個朋友個朋友住公屋渣林寶架

想有d 高級感, 唔想覺得自己住公屋低人一級.

騎樓? 呢d 就叫騎樓, 舊廣式建築黎.

露台, 得個窗都夠膽話自己個個係露台 太陽都哂唔到啦

共享露台

新公屋開門見廁係好設計
和諧式公屋房中房又係好設計
舊公屋露台廁廚超好設計

死埋一堆 齊齊整整

其實佢講得冇錯
當然公屋露台個外觀同私樓露台有分別啦

仲有部電視係右邊掛住